佔領龍和道

push

拎緊野封路

好波

推

法國佬破警察防線係用火

已經買左少量野食過去

大家唔好唔記得中環繞道已經通車

會展方向應該無乜兵力

頂住

香港加油

大家頂住！

巴打 小心 義士比人捉一個就小一個

一定會！